citi master

有冇ching知Citi 新嗰張Debit MasterCard 支唔支援applePay?

唔得

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!